波台大調查: 大家支持利物浦 定 巴黎聖日耳門 多D?!

: 利物浦
巴黎聖日耳門:

有得比咩

利記得個回哂塘沙拿

psg一個包皮都屌打哂成隊

尼馬3球
麥包3球

推

燈少陣啦仆街